要求政府加強對「已知危險狗隻」管制

現時被列入「格鬥狗隻」類別的品種包括比特鬥牛㹴、日本土佐犬、巴西非拉狗及阿根廷杜告狗，現時分類為「已知危險狗隻」的狗隻，必須在90內由註冊獸醫進行絕育手術，否則主人便違法。

可唔可以要求加入埋警務人員？

日本土佐犬(左上圖)、比特鬥牛㹴(右上圖)、阿根廷杜告狗(左下圖)、巴西非拉狗(右下圖)被列入「格鬥狗隻」類別。(資料圖片)

第五類